[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/238940616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/239055685", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/238625423", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25417606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25417606/answer/30828853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u5931\u671b\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23162060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23162060/answer/238658412", "content": "\n\u5bcc\u88d5\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u70e6\u607c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66141609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66141609/answer/239125401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6c61\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66083812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66083812/answer/238547065", "content": "\n\u4f60\u4eec\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48553135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48553135/answer/238821495", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u6df1\u5207\u9886\u609f\u5230\u300c\u5c0f\u5b69\u624d\u4e0d\u7eaf\u6d01\u5462\u300d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65785554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65785554/answer/239317689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u751f\u300c\u6027\u884c\u4e3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23802668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23802668/answer/236980614", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u5199\u51fa\u8fd9\u79cd\u53e5\u5b50\u7684\u4eba\uff0c\u6211\u5341\u8f88\u5b50\u90fd\u8ffd\u4e0d\u4e0a\u4e86\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/238920907", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/238960293", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/238925518", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/239324761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30352489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30352489/answer/239135252", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u671d 16 \u4f4d\u7687\u5e1d\u805a\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u4f1a\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/239217382", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/239291807", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u4ed6\u4eec\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/239170614", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66126243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66126243/answer/239339429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u591c\u95f4\u7f8e\u56fd\u62c9\u65af\u7ef4\u52a0\u65af\u5e02\u53d1\u751f\u7684\u67aa\u51fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52939846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52939846/answer/238940279", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7a81\u7136\u5582\u53e3\u72d7\u7cae\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/239152336", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33555626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33555626/answer/238901930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u60ca\u8273\u7684\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22784163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22784163/answer/239069029", "content": "\n\u9ad8\u667a\u5546\u7684\u4eba\u601d\u8003\u95ee\u9898\u65f6\u8111\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66030212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66030212/answer/239053019", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u7f8e\u7684\u4e00\u53e5\u82f1\u8bed\u53e5\u5b50\u7ffb\u8bd1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971405/answer/239018573", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b66\u9738\u90fd\u4e0d\u7231\u505a\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62139372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62139372/answer/232035919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u848b\u4ecb\u77f3\u7684\u8f76\u95fb\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/238654949", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/239209770", "content": "\n\u6d3b\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f60\u611f\u89c9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34386580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34386580/answer/238878238", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u9178\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/238647440", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65936841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65936841/answer/238510699", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u540c\u60c5\u7684\u6740\u4eba\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57171912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57171912/answer/238243830", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37695748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37695748/answer/236958844", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u540d\u4e0d\u526f\u5b9e\u7684\u9910\u5385\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54460966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54460966/answer/239234880", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e0d\u8bb2\u9053\u7406\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37551321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37551321/answer/239121113", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u8fd8\u6709\u539f\u59cb\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66190044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66190044/answer/239541352", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7ae0\u83b9\u9896\u540e\u53c8\u4e00\u5728\u7f8e\u56fd\u5973\u7559\u5b66\u751f\u5510\u6653\u7433\u5931\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/235742629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65217091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65217091/answer/239148619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u533b\u60a3\u6c9f\u901a\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20067127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20067127/answer/239156669", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u5b64\u5355\u662f\u5f88\u6b63\u5e38\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23513681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23513681/answer/238926573", "content": "\n\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u56fd\u5185\u6d41\u4f20\u5e7f\u6cdb\u7684\u7231\u56fd\u8c0e\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/239128569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41380989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41380989/answer/238880817", "content": "\n\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\uff0c\u6216\u8005\u6162\u8dd1\u771f\u6b63\u5e26\u7ed9\u4f60\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/237961173", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/238781468", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/237242333", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976670/answer/239394036", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/239096702", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65997332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65997332/answer/238445147", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u610f\u95f4\u7684\u4e3e\u52a8\uff0c\u5374\u7acb\u4e86\u5927\u529f\u7684\u7ecf\u5386\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51860634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51860634/answer/239196556", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u771f\u7231\u662f\u5a5a\u59fb\u7684\u57fa\u77f3\u5417\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u5e74\u7eaa\u5927\u4e86\u5c31\u66f4\u770b\u91cd\u5bf9\u8c61\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66202533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66202533/answer/239318439", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u7684\u7406\u89e3 2017 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5316\u5b66\u5956\u300c\u51b7\u51bb\u7535\u955c\u300d\u7684\u539f\u7406\uff1f\u5b83\u5bf9\u6211\u4eec\u7684\u751f\u6d3b\u4ea7\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u91cd\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35626056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35626056/answer/64148865", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u5947\u5999\u7684\u7f18\u5206\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/238334949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60567046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60567046/answer/238815000", "content": "\n\u6709\u4e2a\u667a\u969c\u822c\u7684\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/238865215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66049802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66049802/answer/239157310", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66161683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66161683/answer/239047107", "content": "\n\u548c\u97e9\u56fd\u5efa\u4ea4\u8fd9\u4e48\u591a\u5e74\uff0c\u6211\u4eec\u5230\u5e95\u662f\u8d5a\u4e86\u8fd8\u662f\u4e8f\u4e86\uff1f\u73b0\u5728\u770b\u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/238685755", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36741067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36741067/answer/238999831", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/238607053", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66160453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66160453/answer/239327344", "content": "\n\u4e94\u4e07\u89e3\u653e\u519b\u624b\u6301\u51b7\u5175\u5668\uff0c\u5728\u53e4\u4ee3\u5c5e\u4e8e\u4f55\u7b49\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/223184673", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66186238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66186238/answer/239272952", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u5bf9\u7f8e\u56fd\u67aa\u51fb\u6848\u53d1\u65f6\u8def\u8fc7\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u5f00\u8f66\u95e8\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25844717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25844717/answer/239035709", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ce\u54b8\u5e73\u5c61\u6b21\u8bf4\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5b8c\u86cb\u4e86\uff0c\u4e2d\u56fd\u90fd\u6ca1\u5b8c\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66013030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66013030/answer/238274940", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u4e09\u5e74\u65e0\u540e\u3002\u59bb\u5b50\u534a\u5e74\u524d\u7f79\u60a3\u5927\u9762\u79ef\u70e7\u4f24\u3001\u5de6\u817f\u622a\u80a2\uff0c\u56e0\u5176\u8fc7\u5931\uff0c\u672a\u83b7\u8d54\u507f\u91d1\uff0c\u751f\u6d3b\u534a\u81ea\u7406\u3002\u6211\u5982\u4f55\u63d0\u79bb\u5a5a\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62372044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62372044/answer/237652811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f9e\u7f9e\u7684\u94c1\u62f3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/209726412", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43842285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43842285/answer/239329564", "content": "\n\u98ce\u6c34\u5b66\u5728\u5efa\u7b51\u7684\u5e94\u7528\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u8f83\u7ecf\u5178\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/239097408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63939520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63939520/answer/238963175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u65b0\u751f\u4ee3\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/238298388", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/238574697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42082026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42082026/answer/239011284", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7269\u4e00\u51fa\u573a\u4f60\u5c31\u611f\u89c9\u300c\u7a33\u4e86\u300d\u300c\u653e\u5fc3\u4e86\u300d\u300c\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/238974092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60774289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60774289/answer/238830422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u5e05\uff0c\u5176\u5b9e\u5f88\u50bb\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60312009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60312009/answer/177197878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7855\u58eb\u5728\u56de\u7b54\u6bd5\u4e1a\u9662\u6821\u6821\u540d\u65f6\u53ea\u56de\u7b54\u7855\u58eb\u6821\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48771029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48771029/answer/238599661", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66125887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66125887/answer/238985762", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u591c\u95f4\u7f8e\u56fd\u62c9\u65af\u7ef4\u52a0\u65af\u67aa\u51fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/238285177", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/238798680", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202369/answer/74330560", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u5a36\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29176244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29176244/answer/239003583", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5fc3\u9178\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28088523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28088523/answer/238814169", "content": "\n\u7ecf\u5546\u4f1a\u7ed9\u5b50\u5973\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6f5c\u79fb\u9ed8\u5316\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62675191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62675191/answer/239367272", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20 2017 \u5e74\u7248\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5a5a\u59fb\u6cd5\u300b\u5b9e\u9645\u4e3a 2011 \u5e74\u53f8\u6cd5\u89e3\u91ca\uff08\u4e09\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54632515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54632515/answer/239119029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 16 \u5c81\u5c11\u5e74\u906d 7 \u5e74\u6821\u56ed\u66b4\u529b\uff0c\u6345\u6b7b\u540c\u5b66\u590d\u4ec7\u83b7\u5211 10 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65971917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65971917/answer/238990617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e4b\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66196968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66196968/answer/239459570", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u62a4\u822a\u8230\u961f\u9996\u6b21\u62b5\u8fbe\u4f26\u6566\u8bbf\u95ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60093597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60093597/answer/238944999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u51fa\u73b0\u5c31\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6ee1\u5c4f\u5c34\u5c2c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/232637965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66149604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66149604/answer/239009949", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u62c9\u65af\u7ef4\u52a0\u65af\u67aa\u51fb\u6848\u4e2d\uff0c\u8b66\u65b9\u662f\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u9501\u5b9a\u67aa\u624b\u4f4d\u7f6e\u5e76\u5feb\u901f\u5c06\u5176\u5236\u670d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/239114196", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\uff0c\u5b9e\u5219\u6709\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\u7684\u300c\u5c01\u5efa\u8ff7\u4fe1\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56085074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56085074/answer/234554439", "content": "\n\u53bb KTV\uff0c\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/230232466", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/238897171", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40155967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40155967/answer/239252515", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d5a\u94b1\u7684\u6b6a\u70b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50167096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50167096/answer/239121937", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f\u88ab\u5e74\u9f84\u5e26\u8d70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53955196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53955196/answer/239406635", "content": "\n\u5355\u8eab\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/238622704", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19732277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19732277/answer/239382327", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u7537\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/238650965", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u672a\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/239547757", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}]